有冇諗過叫人捉鬼嘅都係黑警

推

點解唔掉返轉
將所有捉鬼既人定為鬼

所以唔好對完全杜絕捉鬼有期望
正正係因為係最大弱點，你唔做對家都會做
心灰意冷之前要記得敵人日日求人割蓆效果都唔理想，
所有會打擊軍心嘅嘢佢都會做

屌
以前叫人攝衫就係驚有鬼
唔明點解而家好似覺得唔洗防咁樣
捉鬼係應該嘅
只係應該要學識點樣捉

勇武走唔切比鬼拉都發生過好多次啦
而家先走黎吹風話「唔好捉鬼」